如何正確使用地磚（有圖）

下次醒水

教學

羊子教路

有用

推爆

ok

魚蛋個陣明明個個都識

好野要share

第一次上環已經練梗空手道劈磚啦

仲有條柒頭話碇磚就會出實彈
跟住劈磚個手足話黑警有PAD有頭盔架

Pish

推

每次上前都見到 但狗既距離根本掟唔到

想請問學術問題： 拋物線

係乜？

科學題

拋物線